點解紅磡站轉綫既控制咁差？

屌你老母東鐵轉西鐵綫架車永遠唔係對面月台
1，2號要上大堂再落返去3，4號
都算啦，個時間牌又唔準
顯示隔離月台下班仲有2分鐘，用半分鐘跑上跑落點知door closed

我都想知，痴撚線㗎

因為你呢頭屌完佢，果頭又要繼續搭佢啲車

終於有人講

終於有人講
對面線無車轉 一等要等5mins以上
過對面得一兩分鐘
仲要成班人迫死果一條電梯
點撚樣趕得切去
On99

其實個重點係東鐵線
西鐵嗰面好準時，但東鐵就成日都唔準/ 遲開

認同。
之前返尖沙咀成日都要轉線
你知喇西鐵線啲班次疏咁多
見到隔離月台有車同埋見到仲有兩分鐘就狗衝上去㗎喇
如果唔係睇住㗎車走加埋自己上到嘅車走得都要7分鐘喇
仆街你個街呀
衝落去隔離月台已經刪緊門喇
又遲到喇

我少搭東鐵，每次去到紅磡大堂都要諗下落去邊個月台

懶係要學地鐵咁要對面月台轉車但d班次又亂q晒

On9

好古怪，永遠要上去轉車

日日搭都係同一個月台有車wo

遲啲通沙中綫就各自一層唔使拗